朝早喊苦喊忽力撐警察嘅肥媽 夜晚開開心心慶祝結婚週年

尋日明明朝早喊苦喊忽話好心痛 夜晚就笑騎騎 放毒蛇咁傷心點解仲有心情慶祝呀？真係嘥～～～～氣

肥C大隻打返殘體字啦 洋腸上面嗰啲睇唔明

原來肥媽就係外國勢力